西港城摩利臣街轉右

新牌仔純粹夜晚少車兜吓認吓路
摩利臣街北行
右線地面標記可以轉左或轉右
諗住轉右啦
點知去到對面發現迎頭有車停咗喺度等緊燈
即刻反應得切扭番左轉入去港澳碼頭
睇番地圖原來佢干諾道中東行其實係跟電車嘅一條窄街最終兜番入德輔道中

條路咁設計其實少啲經驗都出事
請教吓香港九龍新界有無啲其他咁嘅騎呢位要新手注意下
否則日抖多車嗰個實出事

OK 我會考慮多啲搭巴士

港島區啲路係咁.......

呢個位之前第一次行都同你差唔多, 想轉右但出左去好似右唔到咁, 即時改轉左

多謝提醒
佢電車路個向前箭咀仲要咁前先有

仲要右手邊一排禁止進入牌，啲燈箱仲要冇箭嘴，夜媽媽冇乜車真係好易入錯loan.

琴日同你一樣 爭啲7咗